一人一個建議比Tim Cook拯救Apple

出返部單手用到既手機啦

se2

辭職

辭職有撚用

取消中國版，得港版

問米俾教主屌醒佢

比人刷Android落去

平啲 同an機睇齊就差唔多

執柒咗佢

比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比

出一部 唔好出幾部

係連燈唱淡

唔好再出Max,淨係X同Xs呢個size

辭職咪即係個西女人上位，到時apple product更離地

回歸perfect one概念，一年一機

你再嘈出埋max max +

做d痴痴野
透明殼 凹mon比位mon貼
彈匣電 更省電cpu
手背裝置(非錶型)

係拯救蘋果，唔係拯救先達

到時真係an撚笑到最後

好似有個女人頂佢個位 前 Burberry CEO
做。
遲D 又加價 走高檔路線

炒埋佢先啦

賣個ios出去 咩問題都解決

點解可以一間敗者既CEO去羸家到做CEO咁搞笑

最起碼有返指紋先啦 屌你

舔cock

去問Steve

女人管it 可以食屎

將自己送入墓地 召喚Steve Jobs

整返個指紋鎖

變左marketing主導公司政策，慢慢就會衰落

到時咪又係炒貴曬
香港人又無得用
自從支那有得賣後 香港就易買好多
最好支那賣多啲 係賣國既表現黎

Burberry喎 唔係blueberry

轉用華為

連最基本嘅優勢都冇哂
之前就係靠ios 獨家嘅apps , 唔知點解影相特別靚(假) 嘅相機，同埋同其他公司唔撚同嘅樣先可引到班女追
而家剩番d咩

哎 文盲唔識英文 sorry

紅毛泥

炒撚咗定價個女人先 理撚得咩女權

唔好再玩on9定價thanks

請將以下呢個字按以下範本罰抄100次:

畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀

在此送你一打

由第一代既外型 由頭再出過， 但用係最新硬件

有得換電，包你贏曬

午餐肉size

出3.5inch iphone
出靚聲既ipod
出ipad mini 用最新cpu +4gb ram+ 窄邊

蘋果行奢侈路線岩架啦
而家機能過剩，發展得太快

畀返D有美感既野出野
可以好似舊時代iPod 咁襟睇

冇撚得救
打從推大mon機開始我就覺得跟風食中國條水同食鴉片一樣。
現在上晒癮⋯⋯我覺得只有一個原因要diversified 佢本來niche既路線：cap水做大事。

但等到現在年年發佈會都未有過當年steve jobs公佈iphone既嗰種震撼。教主死左之後真係冇接班人 cap水之說可能只係我ff

利申：多年用家

係咁e都諗到幾個

價錢5千下
只有黑白色
5寸下

改善下電話鏡頭，影夜景真係唔掂

5000港幣內
16gb ram
A12再快兩倍
更新內建app包括email 日歷 筆記本
更新內建app logo太樣衰
Camera同相機廠聯名合作啦
喇叭加個beats 音效 但提高quality啦
電池加大到3000mah+
屏幕更省電屏幕
快充差電器免費送
統一改用usb c 插口
耳機送airpod2

起死回生之術 100%market share指日可待

學google提高軟件性能同埋擴闊個 Ecosystem。

而家地圖, email, translate, browser 甚至 cloud drive 都係靠 Google 一個account搞掂。如果第時蘋果市佔再下滑而 Google 無需再靠 Apple 留住啲user的話，Google 可以一次過將啲 Apps 係 apple store 落晒架，到時大批過檔 An 機

利申：ff

高薪請我
我唔訓覺幫佢拆點佢

俾MS收購

其實google係iOS賺既錢多過android好多

唔好再搞電話
專心搞Mac , 耳筒， iPad , iPod

16gb ram

點解個個都講smartphone？發明現時市場上未有既product好過依家同android鬥spec鬥相機鬥大mon啦
不過Tim cook個廢柴唔會諗到架喇

請問米婆問下Steve Jobs 有咩橋

退休保平安

Iphone變返1個size，想大mon自己買ipad

出返ipod系列，但收購音訊晶片公司，令ipod出高音質音樂，同時出埋iTunes Store高音質版

全力研發Siri，手機hardware已經到頂咁濟，Siri可以話係software中最有能力再領先全球既功能，勁到自由對答到、幫你查到大部分你想知既野等等，一旦Siri成功跳級，一定係成個Apple生態圈既重大賣點

出更多Homekit產品，打造智能家居

iPhone SE X

iPad pro行到macOS 我即刻買

躝喇死Gay佬，換個有料既上去喇！

iPhone below $5000

繼續加價， 加到批評者收聲

兩個都炒咗佢啦
女人提出加價 okay 冇問題，Tim Cook 又點會唔知
阿 Tim 覺得冇問題證明佢一樣貪心去消費蘋果嘅優越感，做靚條數，保自己席位啦

搵返以前 iPhone 班功臣好過啦
聽講 Scott Forstall 好似係成日被 Steve Jobs 賞識

下，大機睇片爽好多喎

加入電子煙功能

Tim cook：企撚開啲啦，使撚你畀意見我咩，你唔鍾意咪唔好買囉，屌你老母

冇得換電

出部簡易版心老友記

改用Android

但係mac個app store其實更難搞
做咁咁多年都做唔起

認真, 一定唔可以行平民路線, 即係唔應該減價, 所以TIM COOK係做得岩, 每年加少少, 講真過萬一部機大把人買得起
既然建立左自己既生態 有一班忠誠度高既用戶, 只係需求令度呢班人有意慾繼續換新機就夠
跟本而家APPLE最大問題係俾人換電, 延長左舊機壽命, 令人換機意慾大減, 等同以前日本家電, 太襟用咪死哂
同埋我建議學D名牌走限定路線, 間唔中同D名牌CROSSOVER出D特別版機, 到時10萬一部都有人買

所以取消俾人換電 + 維持高定價 + 推出限定機, 我相信好快APPLE就可以起死回生, 再創高峰

唔爭在整到要抽

用ipad/電腦睇唔好

邊關事...根本係定價太高, 如果而家全部iphone減2k都大把人買啦

關定價咩事, 係需求問題, 製造返剛性需求就夠

好似樓咁, IPHONE對用家黎講已經係必需品, 只係需要逼佢地換舊機就夠

同埋從心理預期角度出發, IPHONE會減價 會帶來災難性影響, D用家會覺得唔需要一出機就買, 因為遲買會平幾舊, 甚至過千, 咁邊有人會買?

e你老母

ipad 唔應該行ios
或姐講 ios 同mac os 應該要有d整合

如果唔係ipad 始終廢武功

一年一機

Puma

點解一間公司會整慢舊機迫人買新機但都無人話佢無恥， 仲咁多人買

炒撚咗個西女人

復活教主

唔要face id

咪撚再迎合中國人口味 玩退化？

iPad 電腦可以袋到落褲袋？
一部電話做到既嘢做咩要袋多兩件重dum dum ge 嘢出街？

iphone 原設計根本就無諗過要人用mon貼同手機殼依啲on9嘢

你去睇畫展，有冇見過啲人會用保鮮紙包住幅畫？

要佢一命換一命
換返教主

有無諗過an機都唔值本來個價

點會唔關定價事

MONOPOLY定價同PERFECTLY COMPETITIVE既產品定價係唔同

係街睇乜鳩
用咁細個mon 睇
又要帶住耳機睇又乜又柒
撞到人阻住人又唔知
你睇埋我個份

真係咁就唔需要開呢個post啦

好似小米咁,
出吸塵機, 出風扇, 出家電

而家APPLE個問題唔係O係定價到, 係換電政策導致需求減弱, 係需求問題, 唔係定價問題, 你真係唔識架喎

23888一部iPhone 賣一部頂兩部

兩邊都唔值其實

如果部機唔係定價高到咁唔合理之餘
部機又冇新功能又樣衰
d 人都唔會寧願換電 唔換機
你估換電好輕鬆咩
根本係定價問題影響需求

定價合理咪有需求囉 而家大把人覺得唔值, 咪少人換囉 就算冇換電政策都可以照用舊機

得龍心，得天下

咁假設你無得換電, 部機又慢, 咁班用家會唔會換先?

切腹

SE2救基佬

中國store全部結業

一定要換iPhone咩
你前設左消費者唔會流走已經有問題啦
iPhone係必需品吹大晒
以前iPhone $5000同大部份機差唔多價而又比其他優勝先咁多人用
賣到1萬已經係山頂價 到時消費者就會衡量返價錢同質量嘅比例
除非其他大牌子都賣到1萬咁咪焗含你Apple囉

整慢舊機 逼換新機

出街大把人仲係用緊iphone 6/6s/SE啦, 而且整慢部機令佢地覺得最新既IOS唔好用, 佢地仲有冇必要一定要用返IOS

gay 少陣

先俾一億港紙我，跟手再換埋負責RETAIL個女人 做好D R&D

咁就炒撚左個西女人先再辭職

出高音質iPod Touch 有平衡輸出
提升Apple Music 音質

iPhone唔好再出Max
出返SE 用上一代U 細mon

出iPad mini 用新U 但唔使高色域mon

出trade in優惠逼佢地換

出咗喇吧
好似

問米揾 Steve Jobs

最好笑係佢話apple係monopoly ,mon條撚咩
連monopoly個定義係乜都唔明
我覺得其實就算減兩千都係離譜
變返以前五六千就實大把人買

搭車搭飛機睇唔得？
個個好似你咁日日宅喺屋企咩

送iPhone 啦 diu

parallel os 延伸到iPhone

定價唔好咁高

學穢土轉生

奶少d 共啦，你老母

6吋以下iphone，ipad mini

乜你會日日搭飛機架
搭車/地鐵一定有位比你坐係到睇 而家咪就係講緊企係到睇又要阻住人都唔知嘅人囉 唔通講中咗你 用下個腦先講野啦

唔好再搞基

其實重視番design已經救到 最有錢果批買家都係睇包裝外表曬命用
IT叻少少果堆會揀AN機可以自己改機 而廢果堆根本用唔晒佢啲function

而家係咁鬥硬件鬥啲唔等洗既科技都唔知有乜為
除非有啲突破性發展

我唔會日日搭飛機，但會日日搭車
如果真係咁唔好用，咁Netflix 同Youtube 都唔會出app 啦傻西

我覺得貴samsng 2k算合理

所有iphone 半價

咁你要計下佢咁樣行賺錢d，定係大眾都買得起賺錢d

假設佢賣到2萬蚊部，行高檔路線，但損失左8成使用者買新機，得返你呢d忠誠用戶，佢賺唔賺得夠先？肯定唔夠，你唔記得左iPhone 1st gen當時比起其他手機貴幾倍，去到3GS都係減價食太眾市場

你又記唔記得Apple Watch 1st gen出到真金，賣10萬蚊，但條line蝕到仆直

當你係個忠誠用戶，買到幾皮一部機，連換電service都冇，剩係出d crossover機，會有幾多忠誠用戶走佬？

Apple最賺錢一刻，唔係部機賣貴d賺多d，相反係affordable之餘，d人仲覺得物超所值，值唔值就在於創新同功能上

手機做高端名牌市場，不出3年就會流失晒普通用家。當流失晒d普通用家，得返少部分忠誠用戶，icloud、itunes store、app store、mac、其他line都會相繼失利，因為呢炸野好靠大眾市場

簡單d嚟講，真係行你個策略既話，apple股價肯定急跌

大減價，完。

執柒咗佢啦

收購係唯一出路，你Facebook

每年一部

請哂所有連登仔入apple 做，包一年內業績狂升呀

有人又唔經大腦啦 比人串親又要唔想無面

乜原來用apps 睇片/打埋機就唔會阻到人同撞親人架 你坐係到睇/玩, 話知你睇av 捽碟打飛機啦

暴雪已有前車之鑑

價錢 降返去4999 5999 6999

立即統一返成個手機市場

IT狗先多人用iOS 同 macOS
識既Developer 7,8成都係用apple野
有D要多部機先會買部android

google 入面都好多人用iphone

收購Tesla，轉型

好心你唔好偷換概念
大mon 機睇片爽d ，所以用家行住睇，坐住睇，定倒立住睇都係爽d
關係咪阻住人咩事？

閪女人上埋位我真係立即揀定咩An機款都得...

科技野其實同傳統名牌市場好唔夾
科技野年年轉 年年更新 一年已經可以唔同哂
同埋科技野OUTDATE左根本無咩價值可言
除左放去博物館貢供奉之外無人會拎來用
大部份人都買得起名牌 但好少人會年年洗咁多去買名牌
頂到盡咪2,3年買一次 同科技野既更新頻率唔同
當你買件名牌袋 名牌錶 一件起碼可以起碼用3,5,7年
電話你用3-4年舊電都打柴 效能仲要跟唔上
同埋3,5,7年後個resell value接近無
唔同名牌袋 名牌錶KEEP得正常 放十幾廿年都仲賣得出
條八婆用傳統名牌既市場手段來搞科技公司真係等死都似

執左去，分錢，大家各自出去闖

嗰日執屋執到部 iPod
其實如果 apple 出部 iPod 樣既復古耳擴應該幾正

同意呀，所以我覺得蘋果應該轉型，直接賣袋賣衫褲
出件 iTee 1, 黑色或者白色，印個蘋果logo, 賣399美金
再出件 iTee 1c，多種顏色選擇，印個蘋果logo，賣299美金

再出多件iTee SE，得細碼既

5000hkd 升級咁多嘢
100% market share都唔荒賺得多

不如 Life invader

減價八折清貨

換不過唔撚係換部1 萬蚊冇新功能嘅機囉

咁多人話去返6之前 size 同 外形
以為個個都鍾意咁
我就係6之後先有興趣
你老味四角起哂直頭 連邊位都起角 真係又柒又「吉」手

雖說外觀都係主觀意見

出唔同size 吸納更多人使用 增加市佔
都話鳩 同啲老屎忽一樣係度懷舊

後果咪同nokia 一樣 死唔出android 咁

有好多人都唔記得，當年SJ 年年出3.5" 既時候其實都俾人不停屌無新意
而同時samsung 開始出note 系列，用相對平價同埋大mon 吸引左一班人去使用
所以apple 先開始出大mon 機黎迎合番個市場

係，apple 近幾年係無當年咁創新，d product lines 亦都亂撚到死咁
但係android 亦都無乜突破

學IRONMAN咁玩立體投射比人係街鳩掃晒命

4998 一部iPhone 就差唔多啦。順手頂死哂d 華為，三星

畀返3.5 mm

一出新機就整舊慢上一代同再之前既機
迫你班仆街仆住黎買新機

玩月費化
好似Netflix/adobe cc / office365咁
租機唔賣機
月費hk$800
用最新款新機
月費hk$500
可以用翻新上一代機
月費hk$300
用N年前舊機

重啟iPod 1TB 起，ITUNE DSD MUSIC

點先可以每年都令買家覺得新機順左好多？就係令舊機慢慢咁越用越唔順

穢土轉生

一直做緊啦WOR

其實只要IDOG理性小小 唔好係又買唔係又買
冇新科技又去課金 賣貴D又課金 APPLE就會努力以新科技去吸引人
呢家跟本出舊屎印住APPLE 你地都會沖去買
如果下年平1000 你地就覺得好似APPLE做善事咁

都係果句 IP XS 同IP6 比~用落除左解鎖同OS冇HOME制其實都差唔遠
但人地又有3.5MM 又有指紋 反而各有優勢

Andriod界發展係望實Apple黎跑
咁樣點會有突破

如果你手上果部係iphone 7 / 8 所以唔換 x / xs 都好合理
但係如果你手上果部係iphone 6 / 6s 的話，係好有機會要硬食換機
因為︰
1. 當時買6 / 6s 都仲會有人買32gb / 64gb ，但係黎到今日，d app 越出越大，部機已經開始無位
2. 效能上粒CPU 同ram 開始handle 唔到新app 同新ios，變左越用越慢
3. 粒電開始死 (雖然有換電計劃)

iPhone 7

偷咩換咩概念
i字頭產品點都唔會睇得到4K架啦, 何來爽 搭車睇片仲要插住隻死人漏音耳機睇咁樣真係爽咩 睇蘋果動就得
你講嘅爽係只係得方便, 不過你咁忙, 忙到要搭飛機搭車都要分秒必爭咁用電話睇片都唔怪得你嘅

我只係答過你都唔知係地鐵/搭車企係到睇為乜, 大把人搭交通工具睇片之餘都唔知阻住人/撞到人 如果咁都唔關事只能夠講你個人好自私, 你有你爽就得